現已夜深，請將陰道收細

屌你老婆司徒夾帶

［屌佢老婆］我屌到佢老婆生左兩個，佢姓司徒，兩個仔叫咩好

Ok

你想我哋比咩反應

早d休息